［突發］建制派扮演反對派多次質疑「明日大嶼」及後全票支持通過5.5億撥款

咁都要討論
on 9

忠誠的反對派

扮咩傾丫，快啲㩒完掣返去奶蟹啦

港區人大。

Backup 會議同投票紀錄
明日大愚一出事就拎出嚟鞭屍

今次整一票扮反對都冇既....

無晒遮醜布唯有自己制造

牙泰冇開會？

cosplay反對派遊戲?

扮乜嘢啫，早早投票收工去拎蟹好過啦

建制派 親共派/少數派

精神分裂症

等睇明日大嶼耗盡香港庫房，變成第二個委內瑞拉……

扮乜撚嘢有問題想反對啫

真係好核突 建制
獨腳戲自己做埋佢啦

大娛

準備批鬥cosplayer

要文宣全票通過呢度

既然全票通過點解要提問
知唔知開會時間哂左幾多罐午餐肉

叫「演員」

到時我哋可以點執返爛攤子

都要向紅媒交下戲㗎

用咩鞭？連登？

有，不過贊成

人生如戲 戲如人生
問君訂左幾多隻大閘蟹？

初期都要做下戲嘅
遲下就食住大閘蟹直接投票

[文長慎入]瘋狂支持《行政長官2020年施政報告》

精神分裂

奶奶奶

冇人敢做

膠鐵港豬澳都出晒事啦
又如何

你睇吓鳩鐵依家

身體很誠實

不演了

中共想佢地人格分裂，明白了

委內瑞拉有石油。

鞭完又點

蔣麗芸果啲真係唔知點做議員
講野講到一舊雲咁

學人大咁拍吓手算啦

支共傀儡走狗

邊個提出質疑啊dllm
DQ佢啦

垃圾會

反對的請舉手
沒有
沒有
沒有
通過

撥款同武肺一樣都有幾波架，第一波Cap 5.5億，第二波cap 10億，第三波cap 20億

我地（班藍絲）有黨

咁慢

直接 沒有 沒有 通過 算啦

冇左反對派都要討論
咪撚嘥納稅人錢啦DLLM
直接投票啦
成碌柒咁

佢應該話比大家係連登圍爐屌幾下，發洩完星期一繼續返工

國安舉報熱線 62717171

邊個對政府政策有意見嘅，都係犯顛覆國家，同犯煽動罪!!!!

最高刑罰判處終身監禁!

很感激忠誠的狗

扮撚晒嘢

遲d討論但犯国安法

拿拿聲禁完收工la扮咩撚

松泰喺唔喺委員會入面

唔係有個松泰既咩

財委同工務小組委員會都有佢份

咩呀？中國特色嘅開會一向都係主席一個人講，其他負責抄同聽架啦

你而家係咪搞港式開會！😡😡
係咪搞港獨！🤬🤬

政府：很感激忠誠的狗～

Who cares? 一台馬騮戲有咩關注嘅價值

中國共產黨滅亡

質疑還質疑
投票還投票

洗撚做戲咩
全世界都知咩料啦

如真，如假，如可分身屌鳩自己

放心喎！到日本排放受輻射污染海水
你慢慢去明日大愚受啦！

講完反對之後投贊成
柒撚到咁
真係on9唔係扮㗎喎

極權政府嘅好處就係效率高

做乜嘥時間討論扮反對啊。唔好做個效率低嘅極權政府啦。

收皮啦

多次質疑咪即係阻礙政府工作
算唔算違反國安法

佢都幾撚癡線

人哋想要做雞又要保住貞節牌坊，你識條鐵咩

威啦 識鞭屍

啲戲差咁啲

已經唔隱藏共諜身份

咁總辭完一定係咁嫁啦 有咩好出奇

油未油飯堆
未油 未油 未油

扮咩鳩

泰博真係忙死 販民班仆街扮抗爭都唔扮 唉!!!

扮咩，屌你老母

DLLM 晒時間 全數通過啦 邊隻拉布狗

扮咩牙 玩埋今年無嫁啦 有得禁就禁啦

投反對嘅咪違反國安法囉

出事又點
天災乜乜柒柒 設計缺陷 大把野瀨
總之就唔洗負責

搞到香港冇錢
中國扮好人比錢
政府名正言順廢除一國兩制
香港變二線城市

完

佢都就爆煲 點會扮好人比錢你洗
而家已經玩緊回血劍搶錢上去 玩返三五七年 得閒又超吓資 唔知起到幾時 起完又沉降吓 起完又要拆過再起
呢壇野唔爛尾我真係切柒煲湯派街坊都得

放心 你估佢唔知會爆咩
就算係門面 就算d錢係香港榨出黎
都會sell到係中國比人情香港

唔會爛 呢個係中國珠三角其中一個重要既地方
近年所有大型機建都係為左融合鋪路

當然 到時香港已經唔係香港

下次要朝早抽定長短籤

炒9晒佢地啦，反對派曱甴嚟

好似同泛民差唔多

你拎返對上十年既大白象都夠你鞭啦,
鞭到既話

鞭撚到手軟

咪撚曬電啦 電費好貴嫁

證明你唔L識金融
乜9水務都黎香港上市啦！

大愚整上市，大把夢輪出黎送錢

扮乜撚嘢呀，睇投票結果嘅啫

全力支持

阻撚住曬，直接通過先可以做其他政策

如果國安公署唔拉人，可以肯定之前傳話有英美間諜，潛入咗警察入面

沒有...沒有...通過！

嘥鳩氣

預咗

支持

政府有錢都唔會分俾我嫁啦

係囉, 咁多年咁多料, 鞭乜撚野
我地又咪係年年都繼續比人強姦

唔緊要啦
建議後生無學歷嘅做一陣地盤

搵夠就走

有學歷嘅快啲走
搵外國公司book定啲坐緊嘅手足
一出就請佢哋之後就dom佢出去工幹
全面撤走

俾個曾孫考歷史個陣做論據鞭

成班賣港賊，令人作嘔

依家得返黨鞭...
共產黨個條，你估吓邊個俾佢鞭

說好的唯一反對票呢？

點解係5.5億既？

齋做環評？抗疫都唔派，走黎做呢啲

廢撚咗個垃圾會佢啦。浪費金錢。成個「特區政府」都係。
點解我哋要比錢佢哋做戲?比邊個睇?
有撚人睇你台一国兩制既戲咩? 後面班北佬出嚟啦

冇咗反對派
呢班保皇黨就嚟冇工開

香港又有反對派喇
又要搞亂香港

btw點比國際睇

笑撚左

唔通全部發言都變成歌頌個計劃咩

垃圾政府次次搞啲垃圾計劃出黎有邊次係掂？
美食車，新田購物城，郵輪碼頭

冚家剷一個

嘥電費

喺微信大家舉手贊成好過啦

投完票先問啦下次

有事咪再放多5.5億

鞭你自己

香港小丑

到出事時都十幾廿年後, 呢班人仲係咪度都唔知, 去邊到搵佢地鞭屍

質疑=犯國安呀

以後要100%出席+100%贊成

找顧問做份報告書

立法會財委會今日（27日）審議千億工程「明日大嶼」涉及5.5億的前期工程撥款，雖然有建制派護航，惟今日未有表決

垃圾

就算係鞭人地都唔志在
就咁扮睇唔到就搞掂

Who cares

一路揸住鳩嚟含一路講也咩嗲喲~

唔想係香港交稅

要扮反對真係慘

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

Cut晒d budget仲要自己扮埋反對份工真係難做

永不麻木 保持憤怒

假資詢，劇本早已寫好

明日大嶼會起公屋定私樓？

多次質疑??
拉布就拉布啦
垃圾會又拉布

爛尾樓

仲可唔可以鞭熱狗

你嬲都冇用，總要有啲實際計劃先得㗎

沒有 沒有 沒有.....通過！！！

好似未投票喎